［正視聽］究竟仲理民意做乜

老實講，而家大大話話抗爭咗成個幾月，有政治立場嘅人一早已經會有，剩返落嚟冇立場又或者藍絲根本就唔會改變到，有眼睇每次抗爭嘅人數都係差唔多。再加上佢地嘅言論根本就不痛不癢，又唔會夠膽走出嚟阻住我地，最多就得啲廢老藍絲係連儂牆搞事，根本一有啲咩大型示威活動就見唔撚到佢地，而佢地自己搞個啲濕鳩撐警集會又係大陸一車車運落嚟湊人數，所以而家民意根本就唔影響成個活動嘅成敗。反而班撚樣而家被共產黨壓迫都可以覺得冇問題嘅話，根本邊個係當權者都唔會覺得有問題。從來革命都係一少數人努力嘅成果，民唔民意係呢一刻真係冇撚用。與其花時間喺民意身上，不如做多啲行動真係務求遍地開花。所謂成王敗寇，成個運動贏咗，未真正攞民意囉。

最後，元朗單嘢，一撚定同你計。

推

元朗比人工，工具。收工

另一個要thinking

人多。 工具

兄弟爬山

正視聽

唔好再企喺道德高地

去到呢個階段啲人都歸哂邊啦

我地下下爆哂頭咁

仲要咁撚潔癖

宜家擺撚明冇法治警察失效

咁撚想和平非暴力咪去轉元朗用你既真善美感化啲老黑囉

和理非唔洗一定要做勇武

唔同勇武割席+用文宣都support到

唔係話要急，但真係唔需要樣樣嘢都驚會失民意

真，唔覺真係會改變到藍絲心態

一個月喇，要歸邊既都歸哂，除左殺狗玩幾大都得
但果d大西北既恐怖分子就另一回事，一定要帶有殺意面對佢地
我相信有好多勇武手足已經蠢蠢欲動，放心去做，我地一定會跟上得地

岩呀。

反對我地嘅人好多都係無腦短視，

無政治同相關制度知識所以我地講咩制度佢地識條鐵咩，

牛皮燈籠點唔着，

佢地只會想聽佢地岩聽嘅野，唔岩聽嘅就會話係fake news。

[正名] 試下唔好講鄉黑 係恐怖份子

講多少少，大家真係唔使再諗connect埋班狗，示威者同狗關係喺成個運動只會係惡化得越嚟越勁，兩個互相對立嘅群體根本冇可能會被各自遊說得到。你打鳩佢地啲伙記，佢地只會越嚟越憎我地，之後你上網鳩嗡兩句，唔通佢地就會覺得：係喎屌，我地係抵死㗎喎。換個角度，佢地開槍射我地，無論佢地講咩，我地都唔會體諒佢地啦。所以真係唔使再話咩做人做狗自己揀，由佢地入職嗰刻，佢地已經唔會再揀。當然，一定會有大家心目中除暴安良嘅警察，但有眼你睇，係到呢刻都仲未搵到。

唔止元朗呢單嘢，有咩想做就攞出嚟，可行嘅自然有人撐，唔撚使理民意。

之前都覺得文宣緊要，但去到今晚兩單野，尤其元朗呢下明黑你，真係無乜輿論要搞，果d石鏡泉教仔新發現，算吧啦，唱衰一個人玩尻一個差佬係唔可以當成功架，認真去諗下點樣要佢地驚，民意呢刻夠，佢地都唔care，我地仲要當賺左，喂，我唔想賺人地派俾我地的，要做，就係要俾人覺得有用的

不仿將民意視為以 話語 爭取合法性既遊戲
唔係以一件本身行動既性質黎諗

如果我殺恐怖份子 咁咪人人支持
如果我殺普通人 咪人人喊打

我覺得根本一直諗錯路線 唔係做D好偉大既行為先會爭取到民意 係點樣對個道理講通既問題 你武勇又好和理非又好 可以自圓其說先得架
睇到真.暴徒一味跪/係人就想殺 咁咪講唔通lo
文宣方面 要學"壞"d 要識理詞奪理

推
光復元朗

唔反對各有各做，但你有你攞民意，我有我行動，唔需要下下被民意限制。

但喺呢個社會，包裝真係好重要。

係 根本民意係關乎話語權既問題
而唔係好多巴絲想像咁 做左a 就-10民意 做左b就+20民意

我希望文宣工作者會明白啦 太老實係玩唔嬴班仆街架

老豆搵仔TG channel已有全方位清算名單
何妖地址, 仲有埋元朗警察宿舍密碼
好不安

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

睇老毛就知 佢去定性 佢去建立自己一套narrative 係好拿手
依個世界唔係個個支持你既人都係"完全透徹地"明白你既理念
反而一套好簡單 粗暴有力既說法 仲易入腦

所以民意根本係類似成王敗寇

所以點解以爭取道德高地既諗法係抗爭度會錯哂
咁講只會令個個盲目做聖母 做耶穌 自顧自憐/圍爐打j

yes 要現實d去諗 200萬人出黎可能係我地動員既極限
唔好盲目追數式咁追人數打j
事實上 有1%既人真係好有意志咁革命 都有可能成功

Be water就係唔好咁易被唔同因素挷住手手腳腳，包括民意。

依家咁睇 政府敗相已經出左黎 佢講個套說法越黎越冇人信
其實依家做激d 個個都支持

推上熱門俾更多人睇

其實咁樣 又會解釋到 點解d極藍絲 一真係比狗兇完即黃 因為佢個套說法/世界觀已經崩解

所以我好撚建議 叫d藍絲親身落場 睇下佢係cctv/共媒一路睇返黎既野係咪一回事

永遠都叫唔醒裝睡的人，仲未歸邊嘅所謂民意真係唔使咁care

唔好火遮眼
理性行事

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

反而真正難搞係果班所謂中間派 佢地永遠都係度騎牆 係純粹以個人利益計算既人 好難得到佢地真正支持

加上就算俾你挷手挷腳咁攞到部分民意，佢地會做嘅嘢亦都唔多。與其咁樣攞民意，不如花心機將更多和理非變勇武又或者試多啲嘢。

絕對同意

唔係話撥冷水
冇戰鬥力既不如留返係屋企
出去做沙包有咩意義

推啊

同我講嘅嘢冇直接衝突

入人哋村文化大革命

你做初一，我做十五

經過尋晚一役，仲理民意就係晒時間。

係遲覺醒，但俾唔覺醒好

民意都係一種武器

對港共政權力度太細

民意唔會完全冇用，其實一直睇post都見到有人comment話自己深藍屋企人睇完啲恐怖分子之後開始轉淺黃
或者簡單啲咁講，民意支持就係要另一班藍轉黃、完全和理非嘅人變成可以接受勇武，甚至係直接成為勇武派
每一個變化都好重要，所以話民意唔會冇用

但當你處處受制先換嚟咁少嘅民意反彈，我會認為有啲雞肋。
所以我認為真係唔使睇民意睇得太重，當然你講嘅轉變唔係冇，但少，同影響力細。

係有腦係有良知都知企邊面啦
大事大非面前都仲撐警撐政府就枉為人啦
呢d垃圾民意要黎把撚

我明白，但今日仲係唔知發生咩事各打五十大板嘅真係可以放棄，十個深黃仲有用過一百個淺黃，做到嘢嘅話啲人自然會幫你搵理由。

其實我意思係醒覺到民意冇用。
絕對認同十個深黃有影響力過一百個淺黃。

啊唔好意思誤會咗。

我明白你嘅意思，行動始終係最重要嘅，不過會覺得人支唔支持同樣重要，始終任何行動嘅人數係好緊要
正如7.1前線衝緊時，都要有後排嘅大量和理非做backup
如果唔係都唔會每次做咁多文宣

我會覺得嗰批人係一早歸咗邊而唔會咁易又逆轉返

如果你end game要搞革命一定要睇民意
人多先會贏
民意重來都唔係比港共政府睇

完全同意
無一個地方 係會全部人都完全同意

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

要記住, 我地成日話理民意, 其實唔係呢啲藍尸廢老GE民意
簡單一個例子，到辛亥革命成功左，要成立新政府啦, 大把豬話做乜搞亂個社會，佢地唔care 邊個政權做乜陰質事,佢地淨係唔鐘意一貫生活規律被打破
性格&智商使然, 唔關其他事
呢班垃圾任何時候都係唔會行動, 你革命佢暴亂警犬打死人,佢地唔會有任何行動,只會食花生
我地對於呢D垃圾大原則係, 唔好令佢地有個意欲去報串就夠

至於其他所謂民意,其實係西方國家輿論所向
你見港共政府7.1凌晨4點記招
7.20「搗破」軍火庫用鬼佬警司出記招
用中共vocab 黎講，全部係做緊西方列強思想工程
港共根本形象工程唔包香港市民, 佢理撚得你地嘈到拆天呀

而我地要光復香港, 必定要裡應外合, 必定要借外國勢力
我地唔可以O係西方國家輿論戰度輸!

所以各位勇武巴絲, 心中常留一分理智
我教唔到你地做野, 但我想勸你地做任何事唔好違背呢個大前提
否則之前被拉左GE手足都會好危險

唔係好同意，你講嘅一早站哂隊係政治立場，但係宜家有更多事發生去指責黑警，可以令更多唔同政治立場嘅人加入，即使係藍絲都可以話今次警察有錯，仲堅持元朗啲人個啲已經唔係人，係畜生。當七百萬人同時對準政權嘅時候我地一定贏(當然無可能啦)。

各有各做啦，遍地開花都好重要。